天真得只有你 疫情爆第三波要怪誰

天真得只有你 疫情爆第三波要怪誰
以為留在家裡不去外遊 限聚竟得不到讚許
那次得你冒險跳盡探戈 當晚他為錢只好撐下去
那時其實嚐盡真正自由 極樂仿已漸醉
不要等 歌舞聲韻樂音 從無懼疫症真的太勇敢
百樂美德會與君好舞團 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何現已變做病人

這麼多好去處 漫遊去舞會中試探誰
既然沿著尋夢之旅出發 就露多點吸引讚許
逛逛幾個大廳掃視各方 充滿鮮肉繽紛的確樂趣
既然沿著情路走到這裡 盡量不要後退
親愛的 闖遍所有路燈 還是令大家開心要緊
抱住兩廳雙套天空海闊 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何又變了做罪人

不要等 歌舞聲韻樂音 從無懼疫症真的太勇敢
百樂美德會與君好舞團 任你行
從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何又要怪罪別人

頑童大了別再追問 可以任我走怎麼到頭來又隨著大隊走
人群是那麼像羊群

諗到再改

第二行第一句有啲唔啱音

高汁

仍難忘封關措施怎樣實行 陳同佳發覺沒有男伴不行

加油

天真得只有你 疫情爆第三波要怪誰
市民人人留下不去外遊 限聚竟得不到讚許
那次得你冒險跳盡探戈 當晚他為錢只好撐下去
那時其實嚐盡真正自由 極樂仿已漸醉
不要等 歌舞聲韻樂音 從無懼疫症真的太勇敢
百樂美德會與君好舞團 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何現已變做病人

這麼多好去處 漫遊去舞會中試探誰
既然沿著尋夢之旅出發 就露多點吸引讚許
逛逛幾個大廳掃視各方 充滿鮮肉繽紛的確樂趣
既然緣份隨伴相識這裡 互望不要後退
親愛的 親吻不太認真 原來沒現金相當要緊
最後赤裸於你身體漫遊 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何又變了做罪人

親愛的 謹記不要認真 還是賺現金爽一下要緊
禁聚也可走遍港九新界 任你行
從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何又要怪罪別人

誰人又會像這麼笨 一起聚腳於酒會舞池全是病毒在溫床
為何又要怪罪別人

最後果句melody唔同架
所以唔可以跟原本個音去改
誰人又會像這麼笨 一起聚腳於酒會舞池全是病毒在溫床
為何又要怪罪別人
會變咗溫廠同乖罪

係喎, 醒唔起最尾果句唔同MELODY, 再黎過先

天真得只有你 疫情爆第三波要怪誰
市民人人留下不去外遊 限聚竟得不到讚許
那次得你冒險跳盡探戈 當晚他為錢只好撐下去
那時其實嚐盡真正自由 極樂仿已漸醉
不要等 歌舞聲韻樂音 從無懼疫症真的太勇敢
百樂美德會與君好舞團 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何現已變做病人

這麼多好去處 漫遊去舞會中試探誰
既然沿著尋夢之旅出發 就露多點吸引讚許
逛逛幾個大廳掃視各方 充滿鮮肉繽紛的確樂趣
既然緣份隨伴相識這裡 互望不要後退
親愛的 親吻不太認真 原來沒現金相當要緊
最後赤裸於你身體漫遊 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何又變了做罪人

親愛的 謹記不要認真 還是賺現金爽一下要緊
禁聚也可走遍港九新界 任你行
從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼病毒亦瘋狂
為何又要怪罪別人

誰人又會像這麼笨
可以限制於只有兩人 城內大眾又怎守
為何又要怪罪別人

聽日再改第三段CHORUS

高質

有D位想再執執

咁樣會啱音d
睇樓主鍾意

可以呀, 呢首歌原曲有D位都有少少唔岩音 (例如神仙魚)
D詞好長好難作

高汁喎

推

天真得只有你 疫情爆第三波要怪誰
市民人人留下不去外遊 限聚竟得不到讚許
那次得你冒險跳盡探戈 當晚他為錢只好撐下去
那時其實嚐盡真正自由 極樂仿已漸醉
不要等 歌舞聲韻樂音 從無懼疫症真的太勇敢
百樂美德會與君好舞團 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼危疾亦瘋狂
為何現已變做病人

這麼多好去處 漫遊去舞會中試探誰
既然沿著尋夢之旅出發 就露多點吸引讚許
逛逛幾個大廳掃視各方 充滿鮮肉繽紛的確樂趣
既然緣份隨伴相識這裡 互望不要後退
親愛的 親吻不太認真 原來沒現金相當要緊
最後赤裸於你身體漫遊 任你行

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有男伴不行
從何時不需蒙面亦可再聚臨 表演我舞蹈跳躍的一生
誰迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人理睬如何求生
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無懼危疾便瘋狂
為何又變了做罪人

親愛的 謹記不要認真 還是賺現金爽一下要緊
禁聚也可走遍港九新界 任你行
從何時開始懼怕三五成群 從何時相擁到河畔山墳
原來沉溺於舞會最終可斷魂 歌聲裏燦爛獻出這一生
曾迷途才怕新冠舞會得幾百人 無人致哀如若成真
誰能料禁令這麼笨 可以聚腳於酒會舞池無視防疫便瘋狂
為何又要怪罪別人

誰人又會像這麼笨
可以限制於只有兩人 城內大眾又怎守
為何又要遷怒別人

終於改埋第三段CHORUS
歡迎修改

樓主好波

推到有mv

有冇人想唱